葵興天橋有獅子狗八婆

單丁一個，同小朋友一齊唔方便屌佢

九龍灣都有一班獅子狗

見到有手足私了咗